想知香港人係咪抵死其實好簡單！

問下你自己有一日個女仔俾警察捉去強姦
你會點做
嬲？
上網串黑警？
定係你會夠膽
去報假警呃警察去一個地方用刀斬一兩個？？

如果你哋唔夠膽報仇
你哋枉為人

而事實上
過去警察做盡壞事
但而家一個都無事
證明我哋香港人係縮頭烏龜
你哋同啲老婆俾人夫目前犯嘅老公一樣
無撚用

所以你哋唔配有民主自由
想用把閪口抗爭我建議你哋不如算數
好柒

我唔配有民主自由
我係抵死
所以我唔會再追求
我放棄咗

我有食黃店架

聽日要返工
等緊開關之後去日韓台旅行

收皮啦垃圾
又打稻草人 從來冇人講食黃店=抗爭
係你班五毛講出嚟

又係呢啲五毛狗搞分化台詞
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
我要攬女
(狗隻#373220)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

老鳳認同

收皮啦成個機械人咁

老鳳會收皮，不過係收你皮嗰隻
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
我要攬女
(狗隻#373220)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

睇吓點